let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Dans 'Die Hard' qu'écrit John McLane sur le premier terroriste qu'il tue ?",
    answer: "Ho-Ho-Ho",
    options: [
      "Joyeux Noël",
      "Yipee ki-yay",
      "Ho-Ho-Ho",
      "Hasta la vista"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Dans 'Colombiana' que laisse Cataleya après chaque assassinat ?",
    answer: "Une fleur",
    options: [
      "Une fleur",
      "Une carte",
      "Une lettre",
      "Une cigarette"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Quel genre de 'mutants' les Juges  lancent-ils pour intensifier les derniers instants de The Hunger Games ?",
    answer: "Des loups mutants",
    options: [
      "Des ours mutants",
      "Des gorilles mutants",
      "Des loups mutants",
      "Des lions mutants"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Dans quel film Bruce Lee brise-t-il le cou de Jackie Chan ?",
    answer: "Opération Dragon",
    options: [
      "Opération Dragon",
      "La Fureur de vaincre",
      "Le Jeu de la mort",
      "Big Boss"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Dans 'Pirates of the Caribbean: La malédiction du Black Pearl' vers quoi pointe la boussole de Jack Sparrow ?",
    answer: "Ce qu'il désire le plus",
    options: [
      "Ce qu'il désire le plus",
      "L'or",
      "Rien, elle est cassée",
      "Isla de la Muerta"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Quel âge a Hit-Girl dans 'Kick-Ass ?",
    answer: "11 ans",
    options: [
      "13 ans",
      "15 ans",
      "11 ans",
      "9 ans"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Quel est le vrai nom de Jason Bourne ?",
    answer: "David Webb",
    options: [
      "Sean Brody",
      "David Webb",
      "Brian O'Conner",
      "John McLane"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Dans 'Fast and Furious' combien d'année de prison a fait Dominic Toretto ?",
    answer: "2 ans",
    options: [
      "2 ans",
      "4 ans ",
      "Aucune",
      "6 ans"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Qui est le premier personnage à mourir dans 'John Wick' ?",
    answer: "Helen",
    options: [
      "Daisy",
      "Addy",
      "Helen",
      "Un tueur à gage"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Dans 'Skyfall' que lègue M à James Bond à la fin du film ?",
    answer: "Un chien en porcelaine",
    options: [
      "Une montre",
      "Un chien en porcelaine",
      "Une voiture",
      "Un éventail"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Dans 'Kill Bill' lequel des cinq membres sur sa liste Beatrix n'a-t-elle pas tuée ?",
    answer: "Budd",
    options: [
      "Bill",
      "Vernita Green",
      " O-Ren Ishii ",
      "Budd"
    ]
  },
    {
    numb: 12,
    question: "Dans 'Top Gun' au dessus de quel océan se passe la scène d'ouverture ?",
    answer: "Océan Indien",
    options: [
      "Océan Atlantique",
      "Océan Indien",
      "Océan Pacifique",
      "Océan Arctique"
    ]
  },
    {
    numb: 13,
    question: "Comment s'appelait l'ami a qui Rambo rendait visite ?",
    answer: "Delmar",
    options: [
      "Jackie",
      "Delmar",
      "Shane",
      "Lowell"
    ]
  },
    {
    numb: 14,
    question: "Quel était le métier de Sarah Connor avant l'arrivée du Terminator ?",
    answer: "Serveuse",
    options: [
      "Serveuse",
      "Cuisinière",
      "Agent de police",
      "Professeure"
    ]
  },
    {
    numb: 15,
    question: "Dans 'Indiana Jones et le Temple maudit' quel Dieu Hindou le culte adorait-il ? ?",
    answer: "Kali",
    options: [
      "Vishnu",
      "Ravi",
      "Shakti",
      "Kali"
    ]
  },
];